［緊急］推推推！倫敦手足出黎幫手

倫敦要人啊！ 幫手推開去
其實一直以黎英國手足都做左好多唔同示威活動包括前幾日去唐寧街首相府前面靜坐，但係香港手足好似完全唔知更加冇記者報導過。

聽日有一個示威活動有parliament Square 遊行到piccadilly circus即係唐人街附近

聽日出席既手足唔該注意
1. 唔該講口號用［size=6]英文[/size=6]，示威活動係要外國人知道同幫手，所以唔該用英文！
2. 黎得呢個示威，你係代表香港人。唔該手足behave well
3.有小粉紅出現都好請保持冷靜，及呼籲其他手足保持冷靜
4. 請跟隨大隊行，唔好走捷徑

————————分隔線—————————
【11.23 Stand with Hong Kong Rally - London】

Join Democracy for Hong Kong - D4HK and Fight for Freedom. Stand with Hong Kong. this Saturday 1pm at Parliament Square - we will march to 10 Downing Street to hand in a letter to the Prime Minister and UK Government, urging them to act on China's breaches of the Sino-British Joint Declaration. Safety guidelines, route for the day and leaflet designs below!

‼️Safety Guidelines and Reminders for 11.23‼️

✅Be a good representative of Hong Kong in the UK
✅Use English to shout slogans and communicate
❌We are battling for public opinion in the UK and US - being too aggressive WILL damage international politicians' support and waste the sacrifices of fellow HKers back home
❌PLEASE THINK TWICE about engaging in behaviour that might break the law or jeopardise public safety, your visa status and other attendees, e.g. threats, attacks on others, vandalism

If you encounter counter-protesters:
✅Dos✅
✔️Stay calm and remind others to do so
✔️Remove yourselves from the situation if the person gets aggressive and seek the attention of one of the ushers
✔️Walk on according to the marching route
✔️When you leave the rally, ensure that you are accompanied by friends. If you do not have a buddy, ask one of the ushers and they will walk with you.
🈲Don’ts🈲
❌Get agitated
❌Confront them verbally and physically in any circumstances
❌Speak Cantonese/Mandarin when confronting counter-protesters
❌Get isolated physically from the larger group of fellow protesters if confronted by counter-protesters

英國仲有其他地方要人呀